有冇人知道ricon sales好冇做？

啱啱grad 有d想試下做
有冇巴打做過可以比d意見？